唔撤回 = 始終都有成功立法既一日

好多人聽完林鄭講話未解決社會矛盾前佢係唔會重啟送中條例
就以為已經打贏左漂亮既一杖

桂神:未完埸,唔好慶祝住
It ain't over till it's over